10/2考車既入黎

又停返啦
剛排左14/2俾我，轉頭又停，玩咩

屌你又停
利伸:月尾考

屌你又停
彈出彈入
想點撚樣

利申: 1月30日考
停撚左
補考信又收唔撚到

13/2考

屌臨考先嚟又停多次

原本29/1, 早幾日收到電話改14/2
要收電話先，之後再寄信

本身2月3號考
咩電話咩通知都冇收過 而家又停

一個電話都無

我原本1月31號 都係乜都唔知 係個師傅同我講先知 佢幫我再排左2月12號 咁而家即係點撚樣

可能未有期俾到你.....

即係要再排過

啫係早抖
再等再排過

3月11考
未打算學

如果真係有得考
就睇下點延期算

(16:26) #運輸署 轄下所有駕駛考試中心由二月十日起暫停服務至另行通知，所有已排期之考試將會延期。

比佢玩尻死

撚哂 教車師傅考牌官考生
一個決定搞3班人
好撚野

又停

繼續做學神啦，柒頭

2月11考大球場

比師傅屌撚左幾個月而傢話冇得考?斬撚死你

屌你老尾早講啦12號考得果八堂咁撚大把
即係只上三次，諗住就考上撚晒

我都係
今個星期操咗3堂無撚用

仲諗住呢排出面咁環境會冇乜車，好考啲

我上運吉個網唔見話停喎

好撚彩尋日考咗

同問，但見佢個網最新消息update係6號

本身抽到快期19號考
好彩未約師傅補操車

14號考快期，咁再排係排咩俾我

2月14大球場

姐係全部停定係某D試場？

教車師傅收到呢份通告

得返最後一堂, 本身想12號考試前操多次

唉我屌 排完又排 排撚到下世

屌你我10/2考商用車
操足成個星期突然又收皮
屌你老母呀運輸署

運輸署網頁更新左啦

18/2 考 唉

2月22考 吊 去報埋個電單車慢慢再排

2月12考筆試係咪都取消左要改期？

2日既考車時間一樣？

我都係2月3考，又係乜春通知都未收到

2月12考大球場

唔同

8月考 會唔會受影響

應該都要postpone啦3月

3月頭考

原本19/2 考
乜電話都冇
企咗係度

2月17考，諗住15號一撚上哂4堂，而家都唔知使唔使考，dllm成個政府on79

原本都霖住等翻一兩個星期先有電話㗎啦
而家又繼續停 又係唔知停到幾時

肥咗？

排左快期2月10考 咁依家即係點

17/2上電單車強制堂，係咪都暫停埋

20號大球場

12號大球場

3月頭考喎屌 咁學定唔學呀

原本2月4考 咩通知都無

大家呢幾日有冇得考？定停哂？

原本1月30考，宜家影都無埋

又係wor

我17號考，而家都未有電話

2月10號油塘冇收到電話或信
係咪有排等

啱啱學完車
我師傅話停到23號 唔知係咪堅料

係最少23號

屌

20號考車 今日仲比個師傅水左去學車

same 零通知

終於聯絡到運輸署，佢話依家未恢復路試，要留意運輸署最新消息，暫時未排期住，之後直接等郵寄書面通知新既期，唔會再有電話通知

佢痴撚線架,堂又上9哂,而家齋等佢通知
佢比個期又唔知學院有冇師傅有冇車租比你

俾佢玩9死

仲要未必有得補鐘

推

重未收到新考期信

21/3考

31考 , 乜柒都唔記得哂了